* * * * * Juli 2017_-- We gaan vooruit.
Mijn vriend heeft nu een hele kolonie van mussen en zijn vliegen en spinnen zijn bijna uitgewist.
Wanneer ik kwam hij rende naar me toe en zei dat hij me een grote gunst wilde vragen - een heel, heel grote gunst; en terwijl hij sprak, zag hij eruit als een hond.
Vroeg ik.
hem wat het was, en hij zei, met een soort van opname in zijn stem en voorzien van: - "Een kitten, een leuk klein, glad speels kitten, waarmee ik kan spelen, en onderwijs en voer - en voer - en voer!
